快d停雨啦😢

中秋先黎落雨 ， 約左人出街挽牙

挽咩牙？門牙嗎

yes , 奶條女d牙

d雲走啦好嗎 ， 我要睇月亮

落得好

今晚再落

開始好天

Can子咪燈啦

求llm

食完飯就出街